網民稱15歲主腦吸毒愛打人

2018年07月15日

網民稱15歲主腦吸毒愛打人

■案中男主角「銀仔」打扮新潮，成為女生爭風呷醋對象。

【本報訊】天水圍童黨凌虐事件，網上流言滿天飛，既有流傳14歲受害人因與15歲主腦爭仔而遭報復，其後亦有疑似受害人出面澄清沒有遭人性侵，亦沒有撬人牆腳，強調與男主角僅屬朋友關係，最終惹禍上身。

有網民爆料稱，被「搶仔」的主腦阿怡13歲時已有吸毒習慣，喜愛打人，即使她與其他同學無怨無仇都會「睥住人」，不少同學對她的行為都很不滿，直言「真係好乞人憎」；相反受害女童性格友善，甚得人歡心，對其遭遇感到心痛。有自稱受害女童的朋友在facebook及Instagram留言：「睇到你（受害人）咁好心酸……我好心痛，佢哋打你為咗咩，好玩？威啲？係咪心理變態㗎？」

疑似受害者澄清沒遭性侵

事後網上亦流傳疑似案中受害女童的留言，澄清沒有遭人性侵，又指與案中男主角只是朋友關係，「佢搵我傾我都想開解吓佢，睇吓有冇啲意見可以幫到佢」。

她又解釋事發當日，女童黨曾搶走她的手機，觀看她與涉事「男友」的WhatsApp對話，之後表現得十分憤怒，隨即與同黨掟爛其手機及向她施虐。不過亦有網民在討論區爆料，指受害女童在一個星期前曾在校內的走廊大聲揶揄其中一名女童黨「媾唔到仔」，更揚言「夠薑打X我吖」，結果遭人報復虐打。

案中男主角「銀仔」的Instagram亦遭網民公開，發現他近月只留下「給你太多機會你不珍惜」、「風花雪月似戲一場，枯死在你手上」疑似與女友分手的語句，但未有解釋與案中主腦阿怡的關係。另外有網民公開案中女童黨身份，貼上兩名被捕女疑犯的部份個人資料，包括相片、電話及留言等。

■記者莫家文

上一則
上一則
脫光掌摑火燒陰毛棍襲下體 14歲女遭童黨凌虐留醫

下一則
下一則
天水圍北乏娛樂設施 多街童

天水圍北乏娛樂設施 多街童

秀茂坪童黨燒屍 4人囚終身

脫光掌摑 火燒陰毛 棍襲下體14歲女遭童黨凌虐留醫

下世我一定揀做mk仔

「給你太多機會你不珍惜」、「風花雪月似戲一場，枯死在你手上」

圍內好似話佢係大王接班人, 等埋大王出黎就正式拜師

個男仔有無160

咁撚柒都有女爭

點解唔得, 佢有塊1x歲既西, 實有大佬為左屌佢塊野肯出黎照佢架
咁咪可以威水囉

ON9仔